以下11隊各隊揀1人做正選你會點揀？

1. 曼聯
2. 利記
3. 車仔
4. 曼城
5. 多仔
6. 巴塞
7. 皇馬
8. 祖記
9. 拜仁
10. PSG
11. 馬體會

曼聯 連美斯for sure

1.般奴 cam
2.雲迪克cb
3.簡迪 cbm
4.迪布尼cm
5.
6. 美c rcw
7. 拉摸斯cb
8. c朗cf
9.扭亜 gk
10. 麥巴比 lcw
11.

新買個個b乜
文尼隻黑狗

c朗 美斯
迪布尼 普巴 Kante 包皮
Davies VVD 賤種拉莫斯 夏基美
Oblak

11個連美斯

Oblak
Hakimi Vvd varane sandro
Pogba kante
Messi kdb mbappe
Lewandowski

曼勉強選ddg 因為其他隊除龍外有更好選擇

連美斯成場mud9都冇做過 人地入波走埋去慶祝up上ig

如果計歷史可唔可以咁排
1. 曼聯 曼聯明叔
2. 利記 羅拔臣
3. 車仔 摩西斯
4. 曼城 占士米
5. 多仔 沙軒
6. 巴塞 馬斯察蘭奴
7. 皇馬 沙比
8. 祖記 安利簡
9. 拜仁 連拿
10. PSG 沙高
11. 馬體會 費托

1. 曼聯 - 普巴 Cm
2. 利記 - 雲迪克 Cb
3. 車仔 - 簡迪 cdm
4. 曼城 - KDB cam
5. 多仔 - 夏蘭特 gk
6. 巴塞 - 梅西 rw
7. 皇馬 - 拉狗 cb
8. 祖記 - 牙朗 st
9. 拜仁 - kimmich rb
10. PSG - 屁馬 lw
11. 馬體會 - Lodi lb

ddg

azp Jimenez 雲迪克 alaba

kdb casmerio dejong

牙朗 夏蘭特 mabappe

咪撚煩, 全部揀隊長

1.連加特 RW
2.懦夫雲 CB
3.巴克利 CM
4.石頭 CB
5.葛斯(259) CM
6.拉傑迪 CM
7.魔迪 CM
8. deligt CB
9.紐亞 (識自爆個個) GK
10.尼馬 LW
11.莫奶達 ST

踢352 個個原隊都好有自己特色

全隊利撚

Oblak
Kimmich T silve VVD Marcelo
Kante
Kdb Pogba
Messi Haaland Ronaldo

牙朗 reus 包皮
kovacic thiago kdb
alba vvd varane awb
oblak

Kovacic真.世界級

Ching呢個最攻守兼備

其實巴塞得3個想揀
rakitic dejong messi
但messi個位想揀包皮
得番中場，dejong後生所以唔揀rakitic
唔揀rakitic後上插入禁區射門呢part會差d

Ter Stegen其實都唔差

Mane Messi 包皮
Kante kdb kimmich
Guerreiro Deligt 拉膠 雲比沙卡

Oblak

朗 夏蘭特 美斯
迪布尼 般奴
簡迪
羅拔臣 占美利斯 蘇利 梅尼亞
25狗

曼剩係ddg揀得落手
龍門位俾左佢

或宿者可以龍轉ter Stegen
中場用bruno

紐亞

般奴 阿諾特 阿朗素(唔係車仔最好但冇左閘) 拿樸迪 辛祖 美斯 卡斯美路 牙朗 舒尼 麥巴比 奧比歷

排陣如下:
辛祖 牙朗 麥巴比
美斯 般奴
卡斯美路
阿朗素 拿樸迪 舒尼 阿諾特
奧比歷

Oblak
WanBissaka Ramos VVD Hakimi
Kante
KDB messi
Mbappe Lewan C7

係對閘有d廢

Cr7（8.祖記）
尼馬（10.PSG） 美斯（6.巴塞）
迪布尼（4.曼城）
迪亞高艾簡達拿（9.拜仁） 干迪（3.車仔）
馬些路（7.皇馬） 阿舒拉夫（5.多仔）
雲迪積克（2.利記） 拜利（1.曼聯）
奧比歷（11.馬體會）

Oblak
Alba Vvd Ramos Hernandez
Kante
Kdb Bruno
Cr7 Halaand Neymar

無阿記？

Oblak
Van Bissaka Van Dilk Varane Lucas Hernandez
Kante
De Bruyne Reus
Messi Lewandoski Mbappe

暴連果隊唔揀踢少個算數

1.pogba
2.vvd
3.kante
4.kdb
5.hakimi
6.messI
7.ramos
8.ronaldo
9.alaba
10. neymar
11.oblak

oblak
hakimi ramos vvd alaba
kante pogba
kdb
messi ronaldo neymar

Haaland GK?

車仔唔揀kante仲有邊個揀

高華錫

龍虎切，azp ，領隊

1. 曼聯 般奴
2. 利記 VVD
3. 車仔 簡迪
4. 曼城 KDB
5. 多仔 夏雞美
6. 巴塞 美斯
7. 皇馬 拉膠
8. 祖記 C郎
9. 拜仁 Alaba
10. PSG 包皮
11. 馬體會 奧比歷

轟今季是得kovacic世界級

但好難唔揀牙花

其實咁嘅中前場可以淨係打兩個中堅

Sandro C7 Messi
De Bryune
Pogba Verratti
Kante
Alaba Van dijk Ramos
Oblak

呢個大家點睇
———————Oblak———————
Wan-Bissaka VVD süle alex sandro
——-KDB——-kante——valverde
—messi——-mbappe——sancho